大公報連睇場波都可以上A1

係唔係真係無新聞到咁

// 昨日省港杯賽果，香港隊2：0先勝一場。惟「港獨」球迷賽後對廣東隊狂叫「返大陸」、「返大陸」的惡劣行徑，猶如一粒老鼠屎搞壞一煲湯，玷污了港隊值得自豪的勝利。 //

成日覺得大公報唔俾人叫返大陸係「唆擺他人犯罪」
唔返大陸咪違反逗留條件囉

不過講真
雖然講粗口舉中指係省港杯傳統
但呢場波未至於要講哂粗口舉哂中指掛
因為廣東隊由頭到尾成隊收哂皮咁(除咗中柱嗰下)

嚴厲打擊港獨狗是不需要手軟的

太公報仲有人睇嘅咩？

大字版